%@metapost:aireactivite11.mp
%@Dif:2
Sur la figure ci-dessous, plusieurs surfaces ont été délimitées.
\[\includegraphics{aireactivite11-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Complète le tableau suivant
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\cline{2-5}
\multicolumn{1}{c|}{}&${\cal F}_1$&${\cal F}_2$&${\cal F}_3$&${\cal F}_4$\\
\hline
Aire de la surface\ldots&&&&\\
\hline
Périmètre de la surface\ldots&&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
\item Que remarque-t-on ?\dotfill\par\dotfill\par\dotfill
\item Construis une autre surface qui respecte la condition d'aire.
\end{myenumerate}